中大email成日都好似乞衣咁叫人比錢佢洗jm9

我捐612都唔捐比豬

quit ig囉

白痴先貨金睇隻豬

捐錢同道歉啦

講緊你地啊咸濕仔

屌佢老尾咁撚大個人，有手有腳
假假地都大學生
唔撚正正經經做野
係都要做電子雞
都冇問題，但又要屌人話佢係雞
垃撚圾

豬手

佢一定會攬住性騷擾受害人呢個名搵人課更多金

網絡性暴力唔洗賠錢呀

唔道歉就課金，一係兩樣都做

露出整對胸部再同我講

真，關時事撚事咩，過返愚樂台啦

睇左電子煙

認真有無人吊過？
如果有就無野 我當百貨應百客
俾左錢波皮都掂唔到就擺明on9水魚